聽日遊行完咩事都無散水，連登狗會點

吹到咁撚大，原來又番工不了